`pivot_root` перемещает корневую файловую систему текущего процесса в директорию put_old и делает new_root новой корневой файловой системой.
 
Обратите внимание, что в зависимости от реализации `pivot_root`, корень и текущий рабочий каталог вызывающей стороны могут меняться или не меняться. Ниже приведена последовательность вызова `pivot_root`, которая работает в любом случае, при условии, что `pivot_root` и `chroot` находятся в текущем PATH:

	cd new_root
	pivot_root . put_old
	exec chroot . command

Обратите внимание, что chroot должен быть доступен под старым корнем и под новым корнем, поскольку `pivot_root` может неявно изменить корневой каталог оболочки, а может и не изменить.

# СИНТАКСИС

	pivot_root new_root put_old

# ПРИМЕР

Изменить корневую файловую систему на /dev/hda1 из интерактивной оболочки:

	mount /dev/hda1 /new-root
	cd /new-root
	pivot_root . old-root
	exec chroot . sh <dev/console >dev/console 2>&1
	umount /old-root

# ВЕРСИЯ

	util-linux 2.39.4
	2024-01-31
